仆你個街今日咁多大陸人翻牆做五毛

習大大有無比你地班大陸h翻牆呀

人地有7日假
就算唔放假都同你輪班翻牆

呀胡鍚進都話要翻拉